［勇武派必睇］廿年前上水先賢用開山刀、石油氣對抗防暴狗

開山刀、引爆石油汽攬炒⋯

我哋新一代勇武真係要向一眾上水鄉事派先賢學習

開山刀

石油汽

打狗棒+圍村棍術真傳

Btw小弟唔係好識IT嘢
有冇巴絲可以整啲更大、更清嘅gif?

Push

亞洲電視本港台，兒登大台好快冇人識

繼續推！

有隻狗話想打死人 好驚

上熱門！

所以人地有丁權

香港人要有人權

毅進仔冇讀過書

上堂剩係學點樣打市民

質素係咁上下

呢句唔錯

其實唔止丁權

我哋仲要兵權

推啊！

上上上熱門！

Push!

當日報導有冇話佢地係暴徒

ATV

好似冇

報導話佢哋係村民

人地鄉民唔會內亂唔會做緊做完互相指罵都差幾皮 最重要人地唔會成日諗民意

啱啊

彩彈藝術風格 進階版

真係要推

勇武固然要借鑒，不過99年係許淇安做一哥，當年班友點落order同做嘢同而家始終難比